「港府要救人呀」三青年男女泰國運毒可能被判死刑

泰國海關周一在曼谷蘇凡納布米國際機場，拘捕了3名入境的香港人，在他們的行李箱暗格發現共12.3公斤可卡因，價值逾5000萬泰銖（約1100萬港元）。

據悉，今次行動是泰國海關於上周六接到香港警方的通報，稱近日將有香港毒販從巴西運毒入境泰國，再轉運到香港。海關遂聯同各部門合作，成功拘捕兩男一女毒販，分別為19歲的Fong Yee Ting、22歲的Tung Wing Yan及24歲的Yau Kit Long。3人其後供稱，他們受僱於一名叫「明姐」的香港人，給每人8000港元讓他們從巴西運毒到曼谷，原定在市中心一間酒店交接毒品。

警方獲悉後迅速趕往酒店，但事先已被「明姐」搶先一步逃離出境返回香港，泰方正與香港警方聯合調查中。泰國海關廳長素琳表示，今次能一舉繳獲12.3公斤可卡因，是有關當局密切合作的成果，將繼續打擊國際間的販毒網絡。

補番張圖

？

嗱嗱聲啪咗佢啦
嘥米飯

運毒抵撚死啦
快啦

8000港元
終於明白點解要有死刑 依啲冇腦垃圾繼續生存落去都係浪費時間

$8000=一生

過x光機都敢用行李箱帶？

肯定報細數
除非唔知自己運緊毒

1100萬貨收人2萬4運費
咁撚蠢其實唔死都無咩用

真係好撚蠢

點救

抵

好想屌個條mk妹
死刑咁曬

人地就快死
積下口德啦

救乜撚

咪撚救呀 依啲人要死啦咁撚柒閪蠢

當地法院唔知會唔會因為考慮佢地好on9而改判終身監禁

快d打靶啦

知佢地咁on9早d打靶好過

旅遊台都見過免費旅遊POST
有$8000收仲可以去泰國玩一世

販毒被判處死刑唔係常識咩

佢地個款似唔知係死刑

上面有人講得岩呀
嘥米飯

都19歲人 為左幾千蚊運毒

叫肥沖救

條女額頭勁過壽星公

抵，自作自受

8000蚊 做一個月m記都有啦

毒販生意真係好撚好搵

運毒點解要教？

社會垃圾，唔死都無用

除左恭喜......

真係好撚聰明

包埋去巴西添呀~!

。。。無言。。世界多冇腦mk

個女人明明話死左，做乜又識吐血

吓。。點救呀

毒販將最高風險個部份用最低價格外判出去 ，接個班真係醒

好快少三個

sbt

應該係

又死3件mk仔

係咪棟鳩佢地

8000我真係唔信，以前新聞羅湖衝關豬1kg毒品都收過萬，香港飛巴西又曼谷又香港，8萬以上一個人我就信

咁人道既

你好撚醒囉 人地話收得8蚊你又信啊?傻hi😂

包埋機票酒店果d呀?

Mk 咁款唔洗審
打耙

運水貨都話，運毒呀屌你老母，救黎哂氣，呢d垃圾早死早著唔好留係世上害人

知內幕，有佢哋行程表

其實一個係香港長大既人面對死刑一定特別驚，仲要咁後生

之前識個傻閪收左人十幾萬帶毒經澳洲去唔知邊撚度
不過唔知點解坐緊監都可以上FB 同人講佢坐緊

一定報細？
佢地會唔會預左比人捉夾埋咁作？
一個人唔駛夾口供就易
三個人根本無考慮風險

啪左佢啦死mk

平時過關帶多包煙都驚,帶毒真係唔知咩心情

下世投處好人家 最好係外國有錢佬

不過都可能明姐呃佢地話講八千蚊最多坐幾年

替死，交數

臨死前可否比我執一濟

救咩 點解要救

運毒，點救

做得呢o的on9, 大多係比人捉住痛腳。
例如賭債。

基本係做唔做都死路一條個隻。

俾8000係佢哋嘅洗費，佢地完成之後會有12000至14000嘅薪金，佢哋用木雕黎掩飾

樓主 我想問點解要救？

香港人販毒個個都唔撚認架，又話唔知入面係毒品，個個都係無辜

真相還原:原本販毒組織比咗100萬明姐，跟住佢用24000請呢3條友跟埋去，之後比人捉晒，但明姐用剩返既976000賄賂泰國d黑警，所以扮捉佢唔倒

唔死都冇用

抵啦

moree

抵撚柒死 可唔可以全程直播死刑 買定花生睇live

8000蚊
貪一時之快賺快錢 咁就一世
哂左咁多年米飯

8000大元 俾d掌聲

即刻啪左佢地啦,死MK

8000可以請到人運
我頂爛市 7000得啦

啱架啦 拍定手先 Yeah

$8000

真係要求死刑咩？

次次見到呢D新聞都好爽

運埋毒都係得8000，香地揾食真係難

做得運毒無個好人，抵死啦

斷正即啪啊喂

有咩好救...

MK仔悲劇人生

想知再講

打靶啱ar！

More

木雕裡面係毒品?

早幾年好hit

死撚咗佢啦

點同呀 機票連8000蚊請你豪遊泰國
不去不是人

好似fb都見過咩免費旅行post

啪硬

唔通真係面具咩

泰國運毒好大罪既

上面D神探真係信8000蚊運費

救乜春?抵撚死啦學人走粉
收得果8000

唉死左佢算啦

全程大約係咁

On9 真係無藥醫 咁樣拆得八千 傻架

報細左數架 俾班mk知道運毒好搵咪個個去做囉
講真運毒真係好撚on9 根本黑社會定期交人俾差佬

旅遊台班「免稅」撚屌好上水喇喂

下，下，下點解咁嫁
哎呀sorry呀

成千萬貨當交人?

毒品害人

抵撚死 下世唔好貪小便宜 要運都簡無死刑地方

痴尻線
吉隆坡運毒係死刑
巴西好似仲係斷正即啪
真係玩extreme mode

可能有批成億既已經過左關

Narcos

抵撚死

抵拉

呢堆垃圾快d打把算啦

千萬係零售價，廠價係好平，正如成千萬LV , 對LV黎講成本幾多？

早排先有人講呢d
話包機票食宿
但係要幫手帶貨

睇到真係唔知講咩好
話佢抵死佢地真真係抵死
但係又覺得咁樣死好唔值
希望佢地返到黎唔好再咁白痴啦

仲有法國運手袋個d on9

救黎都冇撚用 8000蚊都貪

比個救佢地既理由我

抵死啦 死刑都唔夠 拖佢入集中營做到死唯止先岩

有無fb起底 mk妹

我都賺夠喇+運毒邊搵到錢

笑左
用零售價計
其次係你交人 交得幾十萬貨仔 做狗既唔洗交功課咩

其實我應承話運之後入境前揼曬佢啲野得唔得 咁就真係有免費旅行

j

最近果D走金條去日本呢?
捉左淨係充公定要坐?

有佢電話同相

右邊位人兄皺眉頭皺到

咁似門徒 d 劇情嘅？

死不足惜

斷正即啪呀喂

你試下會唔會搵黑社會劈柒你

話運之後轉個頭去差館報警

個post仲好多人話好正常

高邊際利潤

支持佢地幫手帶貨

嗱嗱聲殺咗班戇鳩啦

兩樣野黎
個班人係去名店買野再帶香港, 全程D貨係跟身.

1100萬俾得嗰8000你

點解要救？

點解報親新聞運毒嘅報酬都係咁少嘅？
要on9到肯收幾錢蚊就運毒先至會比人捉到？
如果好似連登仔正常致力，收百五萬運毒，應該輕鬆使命必達

大概幾多成?

依班交數用
使命必達個d點會俾人拉到

真係咩人工請咩人
出咁撚低價就係會請埋呢啲會將啲白粉掉去x光機度比人睇然後比人打靶嘅on9
而家成批貨無埋，判比果3個on9條友肯定含撚都唔掂

明姐可能袋80萬, 先分8000比佢地

明姐好野

弱智人士可能有得輕判 唔洗擔心

8千蚊坐一個月都on9啦

係帶一包都驚 傻傻地 以為帶毒沒人知

最緊要d Mk仔女信
上面張圖咪打5000-7000

震先好，吊個陣肯定夾好緊

8000蚊

其實黎到香港再發貨個成本唔平.

咁大批, 就算唔死刑, 都隨時要坐成世

19歲、22歲、24歲 咁就完

係果邊啪左佢好呀, 返嚟坐監浪費米飯

笑甚麼笑

鳩up
其實貨倉運毒咪仲易
10幾公斤就千幾萬
葵涌個到幾百個櫃 邊有人理到多包10幾kg嘅野
有毒犬者未必聞到啦
大搖大擺過海關真係似交人

女拉左做雞MK仔拉去啪左佢算

睇個死款仲未知要打靶

係精神嘅

明顯找傻仔，誤導你帶個木公仔出境原來個喼成kilo毒品。真係唔好貪心幾千蚊幫人帶野出入境。
國家地理頻道有個節目叫異域驚魂，成日講呢d case。有個美國佬又係咁俾人呃帶毒品出境，最後係巴西坐左二十幾年監。

有個又自為係非洲唔知邊國帶黃金出境，好小事。點知偷運黃金係好大罪，美國出力救人先坐五六年監。

再睇大陸香港口交部，有事一定唔會幫你

一係死不足惜
一係死有餘辜
自己簡個

張圖
仲未知自己就死

交數

btw 泰國世界日報 寫係 1男2女 但上面東方寫 2男1女

泰國海關廳、肅毒委員會辦公室等多個部門單位聯手合作，於昨天（5日）在曼谷素汪那普機場逮捕3名香港籍人士（1男2女）

黑衫個件係女來，tomboy

泰國對於涉及毒品的一切犯罪，皆採取超嚴厲刑罰，只要㩦帶超過一百克或以上的毒品，被定罪後便可被判處二十年以上的有期徒刑、無期徒刑，甚至死刑。2009年處死的兩名罪犯便是藏有及㩦帶超過一百克的毒品。

12.3公斤

死鳩硬

死三只

玩撚完
下世少心d

捉條女去做雞,為泰國旅遊業出一分力都好
個tomboy同條仔就即刻啪左佢,唔好晒米飯喇

Opportunity cost係千幾萬
不過千幾萬對國際毒犯來講係好少數目啦

啪啦
香港人支持正義

抵撚死啦,明知運毒仲收咁少錢
蠢撚過隻豬,哩D人唔死都冇撚用

rip

可能佢地真心以為係木雕呢
不過都係弱智架啦

叫牙爺出洗頭艦去泰國救人咪得囉
之前係泰國救李波都係咁

哩個世界無免費午餐咖 更何況免費旅行

自己無腦犯法怪人唔救你

即啪即啪!!!

蠢撚隻豬

呢種人唔死都浪費資源

世界多蠢人。

出咗黎行 預咗要還

抵撚死啦垃圾mk，同地產狗一樣低賤

笑死

香港都係用零售價計, 問題係如果d貨賣唔出, 跟本唔值錢, 不過呢點法庭係唔受理
仲有, 香港d官好多時都會咁諗 "人地三唔識七俾幾廿萬貨你帶, 萬一冇左對方損失就好大, 所以即係你其實係知情"

就算唔值錢, 呢d野毒害好大, 數量多害好多人, 所以一斷正都係死撚硬, 講幾錢都哂氣

香港入境事務處表示，已透過外交部駐港特派員公署（公署）及中國駐泰王國大使館（大使館）了解情況。入境處至今接獲其中一名當事人家屬求助，並已按當事人家屬的意願提供可行協助。入境處會繼續與當事人家屬、公署及大使館保持密切聯繫，跟進事件。

私底下傾好過啦, 奏國當年湄公河單野搞到咁大先捉人姐, 平時都唔知發生幾多次

証明通識課程成功

支那領事館應該直接叫泰國啪晒果3條友

你話你打人 生事 我覺得要求情 運毒? 死左去啦

痴撚線，幫人運毒收$8000
$8000萬都要諗諗
咪做爛市啦屌

開哂全朵

1100萬毒 唔收返80萬都無人同你運啦on9

皮已收

d mk仔識條春咩
仲諗住包機票,酒店好抵

呢d港豬一定早啪早著啦,咁撚蠢

又唔係俾人插贜,自己攞嚟嘅
點解要救

抵啦，一野轟落去

哇好MK
抵撚死，唔使審啦，直接死刑

睇個款又唔似笨
$8000運一轉? 屌你呢度起碼收返十萬先肯走吧

唔死判佢幾十年或者等佢屋企贖人

d價錢係任警方/海關嗡...佢地有呢方面既專家評估, 基本上佢地講幾多就係幾多, 法庭唔會質疑佢地
個價錢係用黎ban"唔知情"呢一個抗辯理由

多謝秦國幫港人處理垃圾MK

毒販喎
救佢地返黎香港繼續作惡？

呢三條契弟都俾人救咗，冇花生食啦

家屬試下搵胡慧沖幫幫手，睇下爭唔爭取到死之前最後晚餐多個冬陰公或每人一個榴連，食完等佢地安心上路！

支持即啪

吓
點救啊

澳洲受靶係可以上網，好爽

無睇門徒都睇下湄公河啦 運毒仲大罪過吸毒10倍 個d毒犯 起碼都要比返10%運毒 不過分分鐘明姐收100萬 比每人2 3萬呢d傻西

香港家長: 搵到錢, 叻仔黎

唔係講咩，但係呢d咁既人渣真係唔死都帶用
一黎on9，二黎犯法唔洗講，所以真係唔洗救，
Or 無需要救

八千大元!比D掌聲

上fb 搵下全名先

救？犯左當地法喔哥仔

比人屈就話姐

真係 是非不分

唔死刑都有排坐 唉

係無風險，條友自己唔帶，要搵人帶，啲mk 用下腦啦

定期交數

死人你都想j

運毒真係好蠢

柒到
8千蚊包埋呢個風險架

抵撚死

冇撚用MK仔

屌你老母，話無事果d 真係媒黎

真係祝閣下旅途愉快啦

抵死啦連毒

關人q事咩

一路好走 來世做個有腦人

每次呢D CASE都係交數多
後面有十幾億毒品已經到左

佢地唔死刑都無用啦，無左千幾萬，啲毒販仲唔煎佢皮...

泰國對於涉及毒品的一切犯罪，皆採取超嚴厲刑罰，只要㩦帶超過一百克或以上的毒品，被定罪後便可被判處二十年以上的有期徒刑、無期徒刑，甚至死刑。2009年處死的兩名罪犯便是藏有及㩦帶超過一百克的毒品。

與其揼曬佢,不如自己落格,跟住改名換姓+整容遠走高飛仲好啦

但事先已被「明姐」搶先一步逃離出境返回香港

咁快收到料

揸BNO馬上放返出黎

黑警有內鬼是常識吧

似係個D 拎千幾萬貨仔去換幾十億貨仔既安寧

除左抵死都唔知重可以講咩

黑衫tb黎

三條友死硬

呢個post好可疑

免費旅行 包你地酒店機票 要40人

重有命先講

12.3kg 死撚硬

一係內鬼
一係做戲

你當菲國死嫁?

死蠢唔抵可憐

唔知秦國打完靶條屍會唔會俾返家屬

唔會既話話唔埋唔打靶靜雞雞送佢三個on9去做一世咕喱

點解要救罪犯？ 條屍都咪運返黎添

明顯係交數

姐係香港有心放佢地過秦國
之後等秦國捉到先啪佢地??

咁蠢

蠢死 死蠢

快d死啦

救左咩 有無source?

d貨無左佢地都仆街架

自己條只值8千

On9 即時打杷啦， 浪費時間

好明顯係有頭腦犯罪者， 證明唔讀書係唔得， 一定要上返幾堂市場學同管理哲學

救乜撚呀 抵佢死啦 依班垃圾

如果你去第一程唔好又話運埋今次就唔運呀 賺下快錢個d 可能人地都留你一命博下次再帶 而家擺明 明姐搞佢地

大明姐

睇過掃毒都知實有內鬼

點解佢哋啲表情好似冇事發生咁

無圖 你話你識普度斯基都得啦

唔知幾時開始 呢D死蠢販毒案係斷KG計

死撚左佢啦

重要自己認

圖片呢ching

more

識下出面d垃圾mk就知根本大把人咁諗野

又唔係疑似俾人老屈，救條春咩

明姐點解快警方咁多

食榴槤呀?得!連殼食啦仆你個街!!

佢地以為坐幾年咁款

快D啪左佢地啦

On9到無藥醫

我夠識伯母啦

Facebook

死幾多次先夠

屌你老母閪報紙佬點撚樣寫新聞
3個英文拼音一睇就知2女1男 都重可以寫2男1女 屌你老母係咪齋睇相打左格仔似男人就直寫

咁撚on9 抵死啦

12.3kg 8000
個3條友食檬左呀
市價都唔只8000啦

放呀 放番條屍比你認領

應該鬼打鬼
比人報串完知道黃左收到風即閃

痴線 真係抵死架喎

應該棄子黎
放少少貨俾人扣
之後好做啲
戲都有得做啦

認真,希望可以快d判佢地死刑
佢地咁撚蠢咁撚廢活係世上根本生存唔到
不如盡早幫佢地解脫仲好啦

睇完條女fb..如果真係運毒條女咁真係抵撚死
其實佢已經賺左啦..見佢去左咁多次旅行
玩左咁耐先比人周到

diu

之前識條友問我地一唔一齊運野去澳洲，我地冇人理佢，點知隔左半年後，聽到佢比人拉左，仲要係大陸比人拉，聽到消息時仲要已經比人啪左
笑死我地幾個fd

據悉，今次行動是泰國海關於上周六接到香港警方的通報，稱近日將有香港毒販從巴西運毒入境泰國，再轉運到香港。

最終目的地係香港

佢招人去 即係搞手？

師兄，我都識佢

真係佢

個mk妹係咪吳彥祖黎個樣咁鎮定

btw,點解唔係發生係菲律賓
好想呢三條撚樣廢柴可以試下菲國將毒販趕盡殺絕既後果

爬文啦盲閪

係老菲
你唔係毒販都俾人趕盡殺絕啦

你會唔會搵成千幾萬交數

抵死

如果事前知係運毒，真係會為個$8000
我覺得應該唔止8000

雖然依啲劇情完全唔出奇
但係一睇到依3件傻閪mk就覺得好笑兼抵死

歷歷在目

咪又係要死

我打撚完先po圖
On9個撚個都話識又到圖後補on9

希望可以直播打靶過程

4月已經做緊？

有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

香港真係已經太多垃圾無腦mk仔，唔該快手啪撚咗呢3個佢
香港社會又少3件垃圾

關我撚事？

救咩7呀
On9救黎哂氣

條女成日去旅行，係IG 同ＦＢ 成日搵人一齊去，
佢係３判，阿公＞明姐＞阿Ｗｉｎｇ＞２個ＦＤ，
多數呢啲３判有（５—６％）即係６０萬左右，
佢要請２個ＦＤ可能加埋５萬

學前面講 個報酬任人講既姐
就算真係8千都唔出奇

老蘭就老蘭
盂蘭就有佢份

搞死一定死刑

佢俾人捉住左冇得del Facebook

果個買手袋算唔算犯法

想問你點知係5-6%？

死緊啦

原來係3判 每次收60萬 再比萬六人工 + 五萬 旅費

嘩 每次都袋40幾萬

咁呢個係買木面具姐

我覺得冇咁多
頂盡比10個你 自己搵多2隻腳去

盲生

返工不嬲都係咁
做到狗嗰班拎最少錢
不過鬼叫你冇腦

諗太多啦你

真係識唔少

Ceo都係收幾廿萬一個月架

ceo 唔洗死 佢地要

照佢條數咁計

唔係點一星期買幾隻Louis Vuittons Limited Edition post上 ig ？？

個post係5月1號，下星期二飛即係5月9號，即係上個月佢巳經成左一次團又搵左一筆，呢條女本特區護照唔知有幾多次入境巴西紀錄，分分鐘經佢手都運左成百公斤毒

大毒梟

咁要先姦後殺啦

出入境咁頻密

今次呢單係10個頭 即係千萬以上，
係有機會５—６％
你話酒吧個ｄ散仔多數０頭，４ ５水要靠自己搵客
走私一向好分

巴西海關見你又出又入咁密。都知咩事啦

死刑

係街大笑左出黎

巴打，熟行程

可能madam黎

報細數求情

智障啪晒佢算啦

其實係點check 到佢地
X光機定直接埋去開箱查

其實都幾好賺 運貨員用支那人就ok了

申利：冇興趣入行

1. 死有餘辜
2. 死不足惜

是但揀句

唔出奇

台灣佬

運毒呀兄弟 好高風險架 你肯運幾百萬都有

有無佢ig

條女個膽大過你地每一個連登仔廿倍

表兄做警犬，幾年前聽佢吹，唔知真定假啦。

明既

一次六十萬
奶一次野就 你賺埋我果份

所以有人話佢點解唔做雞，為左8000蚊，佢搵到既錢係做雞都搵到咁多

講多d料黎聽下啦

呢句真好沙膽

閪毛生上膽

救你老母

香港人 山長水遠去 巴西,
廿歳 咁後生, 重要咁密

出入兩三次, 果邊可能已經 mark 實咗啦.

實比監獄長屌一獲先

免費旅遊爽

重有黃泉路單程飛

冇腦嗰度慘呢 得個閪膽大 波又唔夠大

呢D膽拎去其他地方仲好啦

一世免費旅遊..地點秦國監獄

老老豆豆，係菲律賓etc依啲地方死刑前我真係唔信啲獄卒果啲唔會強姦條女

咁樣post佢出黎,條女都知揚左唔會再做
應該一尻就報海關警察,
等下次條女再運就賴野

蛇頭黎
抵死有餘啦
隨時已經唔知第幾次

明姐明顯交人啦
等你一做到老屎忽就出賣你

你又講d料黎聽下

唔卜一[img]
唔止一次

圖都唔識po

ERROR 404

同門徒ending一樣

所以依家佢咪準備要死
我地就印印腳係屋企睇佢死

可惜唔係菲律賓

另外果兩個呢？

Fong Yee Ting(女，19歲)
Tung Wing Yan(女，22歲)
Yau Kit Long(男，24歲)

襯佢未知,洗哂d圖啦
等佢唔知自己揚左仲繼續去

台灣佬打廣東話？

Tung Wing Yan(女，22歲)
比人拉左啦

條女有無多D圖

食花生還食花生 個3條友肯定係抵死
但咁樣捉人最後除左毀3個後生仔既人生之外 又做左d咩？

真正毒販一個都捉唔到 下次一樣照樣有唔識世界既後生仔中伏

比人拉左等打靶仲點去啊

你地快D backup, 泰國一入看守所比錢獄警就會有電話用同上網

屌你係咪弱智呀?閱讀abs?

都拉9左啦

呢個世界好黑暗嫁

斷正既啪 人蠢冇藥醫

就算真是拉左個阿公，又會有第個補上，唔好咁天真啦

利申 酒巴個ｄ係發夢聽返黎

為8000而死

殺一儆百呀柒頭
提醒公眾販運危險藥物嘅後果
仲唔夠

減少下呢個世界智障既Mk仔女都係功德黎

不如你柒少陣啦
殺一儆百聽過未呀

3個臥底黎 幫警犬破獲1100萬毒品 警犬又有得升

如果背後有一億貨 成件事就好合理

殺一儆百對mk仔有用就唔叫mk仔la

係班柒到講到8000好蠢 比兩百萬我都唔做阿

斷正即啪，地獄見啦

其實到上庭，果三條友瀨落香港高樓價度，有無得打?

咪撚救佢
由佢死啦

應該有人同機/喺機場暗中mon住
佢地自己都未必知

除左抵撚死之外，都唔知講咩好

毀3個後生仔既人生

佢地知係毒品喎, 條路自己㨂
再講睇上面 d 圖, 條女都似係中間人, 有份招人啦.

飛機就有得打
問埋哂d on9野

人地要積口德分啊

收八蚊定八千萬都係抵死㗎啦
拿拿林捉班垃圾打靶

個莊走得甩就好明顯係交人頭

可以減少社會垃圾

免費旅遊多數都係呃退稅吧?

條女之前做判頭 D 錢實唔敢入銀行
明姐返到香港，搵敬言仁 D 捐款人去佢屋企行個圈就乜都拎返哂

香港專出呢d廉價勞工
國際毒販快d黎香港揀人啦

屌你老味有$8000就咁撚勇武
香港人？

你不如答我兩單野既本質上有咩分別？

報細數 唔會減刑。 數目大會加刑
如果個官可憐你 就會用較低既量刑起點

呢個數量既毒品報一蚊都冇用

你信咪係

貼FBJ下咪算囉 唔使講咁多 咩幾多判 陣間拉埋你去調查就大獲 無謂做傻仔

就算唔洗死刑

呢幾件係泰國監獄都唔知過唔過到一個星期

應該冇報細數 問題係前幾次旅行

木雕裡面未必有毒品 得今次係有餡

不過我唔信，上得山多終遇虎

無需審判，即時槍決！

死同唔洗死既分別

前幾頁post果條link
d手袋機場先比返你
你信唔信無做手腳先

係泰國坐應該慘過係香港坐十倍

咁就更加抵死

免費旅行 包你地酒店機票 要40人

參考下有咩可疑位

都就死啦 又有咩所謂

黑衫條TB 可能慘D，擲去同人妖同倉

冇可能8000
一定報細數

拎千幾萬貨黎交人，咪玩啦

呢三條抵死，貪心丫拿。。

無人話個3條友唔應該判死or要判輕
斷正就係斷正 唔會好似7警咁打橫黎

問題係淨係判3條友死有咩用？呢單野明顯係香港執法部門 知道呢3條友會運野 但係點解無跟落去上遊 明姐仲走左？

警察⁉

你sure手袋？無加料？

女既就打潛艇

唔撚想知,我淨係希望可以好開心咁見到3條蠢鳩蠢閪要死刑

我老豆係陳局長啊

跨境販毒交千幾萬貨有咩出奇我都係第一次見人講：咪玩啦，交千幾萬貨

定係少睇新聞

千幾萬貨
鎖係個倉，鎖鎖吓就

以前睇無間道唔係由泰國運過黎咩
做咩而家運返去泰國

男嘅就咕里，女嘅就。。。

最高20 年監禁

跟緊又話你知呀?
跟甩左條線又話你知呀?
咁都係要判嫁啦
咁都好嘈

去泰國叫雞 叫唔叫到條女呢

佢哋話你可以check, 一定冇暗格啦

運毒新招！內地首截獲用可卡因製行李箱

又係閱讀abs果啲人黎
最終目的地係香港

打靶

警告不嬲寫最嚴重(好似係)

咁高調捉人 我係上游一早影都無
都係個13kilo攞彩重要d

啪左條女就岩呀, 又係蛇頭又唔知第幾次運, facebook見佢成日招人旅行
仲講大話話8000蚊

唉

捉得捉硬嫁啦 都通晒天
差在跟緊條線會唔會斷埋姐

上得山多 抵你啦

Sd去比泰國啦

呢d 垃圾唔死都冇用架啦

駛閪咩 一單都夠打靶啦

咁影打靶又好似益撚左依3件懵閪

Cap圖back up 啦

家屬一探監條女就會叫家屬關閉fb, backup 要快

依到大把

收8000蚊黎帶成千萬貨
捉到隨時打靶
D人真係無撚腦 蠢撚過隻豬

驚你唔死 sd埋過thai thai customs

最好就係報咩香港警察叫佢地查埋之前有邊啲死mk都有份做

等落地獄受罰

下世咪再咁撚蠢

雖然我覺得死唔去

物競天澤 適者生存

send去俾泰國警方

啲懵閪mk識春咩

正呀 人蠢真係無撚藥醫

8000
比人食水定點

佢會要求家人燒D紙紮LV俾佢

做得嘅咪又係MK仔

腳踏實地嘅點會信旅行搵錢

判上判上判

有少少腦都知咩事

如果係你斷正，你會唔會直接講自己袋左幾廿個咁on9

點止廿倍！條女預會坐監會死

見過機場海關做野 佢會搵左件行李做X光 然後等物主拎件行李先做野

最高應該終身監禁？

幫熟人代買cover 翻少少算啦

留返條女

有詳細計劃組織/呃水食係重判好撚多
你地send去俾泰國警方真係整多幾錢重

屌你老母 公平咩 剩係判終身

快快快

點翻譯秦文send去

驚又做？on99

終身都唔算慘

坐三四十年出返黎
朋友冇哂 老豆老母過埋身
咩工作技能都冇

咁先最慘

移交香港做公妓 10年免終身監禁

月黑高飛

其實家屬有冇得同政府請求遣返佢地返香港審？
有冇法律高手解答

佢地應該驚到瀨屎

on9 用英文重泰文ศักดายอร์ค

你又啱 不過我最驚有錢使得鬼推磨 捱一排就出番黎

死一次同死兩次嘅分別

可以判「不得假釋」架屌

為8000幫人運毒 救返都無用啦
明知泰國依d地方 運毒比人捉到就一定係打靶
咁都仲係要幫既

8000蚊 做個part time 都有啦

其實佢係咪on9, 係fb都講比人聽飛巴西，呢條係最主要可卡因毒品線，一般香港人係極少去巴西

有腦洗比人拉

Opportunity cost

做錯野救佢地做咩？

有無可卡因衫

呢幾年ig同fb都多左好多呢Ｄ賺錢騙案

三唔識七搵人一齊去旅行/勁高金錢回報

點會有人問得出呢條問題

唔怪得班大佬愈嚟愈有米

白衫條仔個樣好似好撚sad咁

巴西 泰國
中哂

香港海關會唔會老屈?

明姐返港警犬唔做野其實一鳩樣
下次又到第二d無腦上檔

斷正, 屈乜

我讀Transport咖！

香港搵工，搵快錢專區公開群組

快錢搵工求職好easy

搵工求職請人招聘公開群組

facebook成日有D奇奇怪怪嘅工

正常人點會同班垃圾MK競爭

屌佢老母，明姐d o靚黎？問埋d on9問題

個女仔幾正

晒左

收$8000自殺

做我女朋友我成世身家比晒佢都得

點解要咁傻豬

之前先係到見到人招去英國
手法模式同呢條女一撚樣 話幫手帶手袋 唔知真定假

巴西 飛泰國, 有幾多香港人會咁樣飛呀.
出入境一見已經會覺得可疑.

都 on9 㗎啦.
巴西, 泰國 呢 d 地方捉到就算唔打靶, 係呢 d 地方坐幾廿年監人都癲啦.

罪有應得

你身家有$8000咩

秦國律法，條女死梗，睇下遲啲cutedeadguy、bestgore有冇條女嘅全裸驗屍相

做雞好過la

香港人運毒人工平出國際
輸出外勞

CLS

條女禁正，實比泰國仔屌死

有10xxx 蚊

比晒佢

有，我記得新聞出過，話因為比正常衫重同硬所以俾人搵到

一路好走

如果無腦 膽大又有咩用？做傻仔？

岩呀 佢好大膽 咁所以呢？

「明姐」 契弟走得摩

做囡波大就夠la

報紙佬寫稿是鳩旦旦

我願意代佢死！！！

返左香港
Smart guy

你now身家有冇8000？

呢張相係做緊乜

條女做幾轉ptgf 都有啦

仲要擺哂pose指住個磅，做咩膠
Fell到佢地都忍唔住想笑

明姐走得快…？

扮唔知係毒搏輕判

少一個靚女

毒品害人！呢D叫報應

殊

自作孽不可活

又關香港咩事

所以去玩命 仲on9到以為無事

寧死不做你女友

而家俾秦仔屌緊

張相想點

會唔會玩9佢地 要佢地扮食神 你啊 多舊魚呀 凡舊魚啊

喺秦國真係死刑好過坐監

張相做乜鳩

唔好跟車太貼

靚女死係心痛d

反而另外2個無感覺

估你唔到，想點呀

同意

唔抵可憐

比我屌條女一獲先比佢死得唔得

係ifc頂樓跳落去都好大膽 快d跳

呢獲真係7到笑 都幾好啊 含笑九泉

生得咁四正走去運毒

俾你估到我就唔係大毒臬啦（自己以為）

女既坐一世做性奴

運毒累死幾多人~幾多條命都唔夠.

有雞唔做去運毒係咪有病 做雞仲好搵啦

點解d泰國海關幫佢地遮面遮得咁搞笑既？唔係打格仔架咩？ 畫舊黑色就算 好似d facebook d人po相咁

你都趁早啦

硬㗎喎

屌佢老母條女真人同啲相咁大出入

醒少少啦，有冇咁多on9呀
指住啲證據照相做證呀
玩9佢地？你老母生到你咁蠢就玩9你喇

千萬對運毒係細數中既細數

嘩 你好醒呀 唔講以為d泰國人真係會睇食神

who are u

TB入到去會唔會比人屌到腳軟

個白色衫仔仔好似都唔錯
真係可惜
想像唔到佢地幾個依家心情係點

D相係正常程序嚟
要個犯指住舊毒品影相

白衫個件google到同名同姓幾年前衰11，與13歲以下少女發生性行為

俾人屈果d都救唔到
何況真係運毒果d?
準備死刑啦

吓

扺撚死

做PTgf比人屌一次都3000啦
唔想比人屌食餐飯仔比人揸下波幫人吹下都1500

睇唔透

呢D人渣一定要重判

佢好似當自己係超女！永遠不會被check被拉

啲犯罪證據喺晒Facebook呀

認罪既話係要指住啲証物俾警察影相
利申 睇劇睇到only

Mk個種蠢你根本想像唔到

條仆街仔原來食左個11歲小六生隻豬！

係泰國實被獄警

其實會唔會一路都唔知情

用fb招人 只要係朋友都可以報串

俾全世界恥笑用架

手指指好好笑呀

兩條女個咀好撚煩 好似有少少微笑咁

笑撚死

咁就抵佢死

自己做緊咩都唔知

條女2012年幾正既
之後應該比人屌到殘晒

條路自己㨂，仆街唔好喊

駁唔到

條仔就張張死老豆咁

所以我懷疑會唔會由頭到尾都唔知情

白衫個個係咪喊緊

狗公味咁0n9好唔好

八面佛

算啦 佢地衰on9
女既做雞男既做鴨
當做社會服務做十年
Tb就啪左佢

發現一隻Mk

佢條仔

睇佢地個樣 似唔知自己會俾打靶 咁自然既

block哂兩個啦各位

做得好

lm

唔驚佢返黎競爭 主要唔想佢影衰哂
唔係個個香港人都咁on9

屌都屌佢地老豆老母啦
仲有蛇頭

屌你老母，呢d臭閪 以為去周圍飛好撚威，可以係Facbook打卡呃like
救你老母，打靶都覺哂左粒子彈
完全無撚腦 社會上既蛀米蟲，難聽d都要講句，抵撚死

嚇到賴屎
揦堆口面忍住喊咁款

依個post d狗公跟埋條女一齊落地獄啦

G持死刑

要自己畀錢買㗎

tb 依d垃圾 啪左都哂子彈
拎去試藥試到死

要死就死得有尊嚴d

8000蚊買支rpg彈頭炸

on9貪免費旅行幫人運毒
死撚硬啦

去旅行去到盡

會唔會被秦國獄長獄卒生摘器官呢？

殺破狼2?

唔會既
最多都係比人打同屌

咪繼續殺囉。 國有國法。無腦生存無乜意義

抵呀
仆街
坐咁多次business
大把人番工番到隻狗都未坐過

1+1=？
胡蜂你答
死啊
去旅行去到盡啦

發現到呢個世代既女人
唔想做就想有收獲，無就出賣身體道德

正一劣種動物，G持打把

個臭雞要第一個比人射死先

條mk妹係秦國做雞你地比幾多錢1Q
男個 你地肯比幾多

菲律賓？

TB一定要死

收十幾萬，都係坐監，算係咁

8000打把先係正宗傻鳩

傻撚左呀！
救乜撚？淨係蠢已經係死罪啦！
你同嗰三個一鳩樣！

寫信去泰國，叫爆條女個頭時對準d近d

即刻無知覺無咁痛苦

屌 佢咁樣係咪想呃人幫佢帶貨 祝佢打靶

智障 係香犯毒先唔洗死咋 你睇下越南假難民 非洲果班假難民黎香港發達都係賣呢d
係外國死刑都有 抵鳩死

誠心祈求上天
將佢地一等人全部打把

菲律賓個單比人屈販毒就話幫
呢單野自己拿屎上身

右手邊條mk都執得落？巴打你好餓喎？

點解佢地指啲毒品果啲相好似有啲笑笑口

連登都有啦

真係去到盡, 返唔到嚟

咁撚揚抵俾人拉
差佬有少少線索 見咁上下吻合都camp 住你先啦

要坐都應該想返香港坐, 上網search泰國d監獄環境差到

無計，呢條女由今年2月開始每月都要走一轉，身邊朋友應該無人落叠，局住無facebook招人

到時上庭自辯，一野屌落香港高樓價度，話無前途，打工儲唔到錢，逼於無奈走險賺外快求儲錢上車，望個官輕判

得~輕判.都係死刑,2年後執行~OK?

對你黎講係千九幾萬

對南美班毒販黎講可能只係三幾日既貨量

救佢老母臭撚加臭西啦
抵死喎
幫人帶貨呀啦
死到臨頭都未知on9 MK BOY
哈哈

市價成千萬姐
成本使撚咩
再加上交數呢家野
入咗證物室，個犯審完打完靶咪搵人拎返出嚟囉
嚟嚟去去其實都係同一批貨
用條友走粉->差佬捉咗條友->差佬收咗包粉，啪咗條友->畀錢差佬拎返包粉出嚟->loop
嚟嚟去去都係嗰一包粉
最後支出都係買通差佬舊錢

又或者好似其他巴打咁講
用幾千萬嘅貨嚟買通差佬
等佢地隻眼開隻眼閉
方便自己走幾億甚至再貴啲嘅貨

甚至兩樣同步進行
小財唔出大財唔入
當你有值幾億嘅粉嘅時候
幾千萬算得咩？

D貨成本應該唔多貴，再整對班友應該唔係咩難事，個價係賣到出去先值咁多錢，所以搵班on9去帶貨搏下都冇咩所謂

收到料係咩人
見到就用盡一切方法去查
實查到

厹

白色衫個傻仔就係咁上當？

好似得白衫仔知事態嚴重

之前黑獄果個巴打都未救
救呢三條mk?

係就快
蠢到死

得條女起到底 另外兩件呢

好早已經有人將成件衫浸可卡因solution
踢爆嘅原因據聞係海關發覺件衫太硬

開足一世post都可能有嘅
五毛

係咪掉轉咗

wfc

衫都得 更何況係袋

19歲呢件TB, fong yee ting , 等有人起到底

應該一審完 等死個段期間
比人啪到 不要不辰

孝順女一個 完

呢d 社會垃圾死多幾個都唔抵可憐
正常讀過大學有小小腦都知係伏😂😂

死刑呢樣野真係要學台灣
唔知幾時捉你去打
死咗先叫你屋企人收屍

識佢？想知多啲

快啲死刑

願主打救你

日本先好似係咁
台仔好似都有講低幾時
日本就真係困住你
你成個人就咁從社會上消失
日日就係等死

學台灣就仆街啦，支那國先好，死之前拖去運動場館開宣布大會，五花大綁，之後再遊街示眾，再去打把或打毒針

打靶啦 進化嘅時候少左個腦冇得救

媽媽唔太管佢 佢好孝順 唔想媽媽擔心佢無工返 就作個大話做office定乜 佢都係咁同我講 一有時間陪媽媽
有個靚靚女朋友
係咁多啦 唔講太多
其實佢真係好無知 竟然走去運毒

打靶算啦
累全家

你巳講出重點啦，有女朋友又無工返，飲飲食食去玩唔洗錢呀，走一轉有10萬8萬

貪錢抵撚死

戇鳩仔唔洗理

衰一定報細博輕啲

電影教。

咁撚柒蠢，話之你係咩孝子吖，叫定佢老母搵定龕位比佢啦

可卡因唔洗判死刑報紙講，最多20年另加罰款46萬-120萬港紙

竟然.....我小六識佢已經係tb

D屍骨沈落海算啦

支持死刑 快撚啲打耙，放埋條女屍相上cutedeadguy唔該 已經扯扯地

咁真係好可惜😔

出錢賂路咪走得lo

唉原來咁慘
希望啪果陣對準d唔洗受苦啦

On9

sor 記錯

不過我估最盡多數坐20-30碌

連打幾槍就最快

其實洗唔洗死刑?我自己覺得佢地3個未必知係毒品，咁判死刑真係好慘不過就算坐都要係泰國坐2 30碌

唔洗死真係好可惜

翻譯 send埋去比秦國海關/差佬啦，打緊

同時間幾十條友帶住市值幾千萬嘅貨先捉到三條友

算得係咩

除非佢地有料爆, 令到佢地 同 香港警方破到個販毒集團
否則應該死硬 真係陰公

btw , 啲南美洲國家 真係又係仆街地獄嚟

咁都出到境

丁蟹咩屌你

之前D青年海外運毒cases下文點

好多無左下文

傻啦
咪就係個集團爆佢地出嚟囉
三個走粉MK可以爆到猛料？
我實信架

傻啦
呃退稅洗撚搵你咩，賺到幾多，
埋都唔夠你張機票貴啦，蛇頭自己做都得啦，唔犯法有錢賺會益你
9成9分鐘幫緊人洗黑錢，用老鼠卡假卡買野，
一出事水洗都唔清，因為係用你本passport買，誇國洗黑錢嚴重罪行黎下半世

假設 係用自己信用卡 自己去大百貨公司買 咁有冇問題??

利申 純疑問

本案關鍵唔係有冇運毒 係浪子回頭金不換呀~~

泰國嚴厲打撃毒品罪行，若果涉及的是海洛英、安非他命等第一類毒品，最高刑罰是死刑。如果涉及的是可卡因等第二類毒品，最高刑罰則是終身監禁。兩名台灣男子曾企圖偷運12公斤冰毒前往新西蘭，但最終被泰國當局截獲，當場被捕。

根據泰國《毒品法》，第一類毒品包括海洛英、安非他命、冰毒、搖頭丸及黑芝麻迷幻藥，任何人製造、入口或出口這類毒品，最高刑罰是終身監禁及罰款500萬泰銖（約114萬港元）。如果持有或出售一定數量的第一類毒品，最高刑罰則是死刑。

至於第二類毒品，任何人製造、入口及出口這類毒品，最高刑罰是判囚10年及罰款100萬泰銖（約23萬港元）；若當中包括可卡因、鴉片及嗎啡，最高刑罰將增加至判囚至少20年至終身監禁，及罰款200萬至500萬泰銖（約46萬至114萬港元）。

可卡因唔使打靶喎,
20年至終身咋喎

應該要打靶
12公斤
唔打都座一世
點解仲有人咁蠢

20年姐，出黎都係40幾歲

有事就可以解決，但問題果幾個靚仔靚仔會唔會有

你夠薑
唔好話十皮，一百皮我都唔會博

條女咁正，一定日日俾人當性奴搞，尤其是泰國 。

天氣又熱，條女又正，成身汗水咁屌諗起都 不過肯定已經俾啲大佬mark實晒

比人起左判出去做個個都唔洗上身?

佢地唔按量？咁大量都只係終身？

隨時D骨灰都拎唔到

點解要救佢地，自己攞黎衰

我都覺

20年/終身都仆街啦
出返黎父母都幾廿歲/死埋，親戚朋友唔理你
工作技能又冇
20-39歲黃金歲月咁就冇左，日日係過監獄過慘無人道生活

佢比錢你，你用黎幫佢買野已經係幫手洗黑錢啦，只係如果現金既可能難入DD
但如果係銀行果d有晒記錄

條仔幾年前衰13 小六
抵撚死

條女肯定知，有巴打爆料佢上fb找人運毒都二萬蚊起。邊度係8千。

條女豪食豪玩豪買名牌又租靚私樓住，你估真係識變錢咩。不過旁人最多以為佢做雞做倫敦金原來做運毒。

日日網上曬野耀富，又公開自己出發時間目的地，又暗示自己做什麼野。真係當無人會sense到以為自己好形唔曬俾人報串都自己玩死自己喇。

洗慣左要錢就不斷運毒，膽越來越大，覺得唔會俾人拉越運越多次數越密，loop到一野收皮。

希望佢打靶前會先自拍，再曬埋自己條命

懷念爺爺系列

真正曬命

有冇咁撚on9呀

快撚d死左然後拎去做肥料 咪曬米飯養

你由出發果下已經無可能無事
假卡又得
黑錢又得
指定你去一間買又得
就算個袋比你全程keep
係賣比你之前都做左手腳
唔比你keep仲簡單
係機場比你果下先係做左手腳

總之中邊一樣你都死
你話佢比你用自己錢買再全程keep個袋
仲要任你去咩鋪頭買？
屌你咩都唔洗限你 搵呀豬呀狗做都得啦
洗比錢你賺

其實佢自己做判頭咪算咁蠢又搵人做自己又運。

明姐要出貨，自己又唔夠人

用完即棄，仲要唔係真係用佢哋運毒，係攞嚟交下數整場戲。
有時候蠢嘅後果比其他一切嘅重

會唔會引渡佢地番黎架?

點會...而家佢地係巴西運毒去秦國呀....除左係香港人關香港咩事

佢地係犯左秦國法律

有咩正當生意係會咁做

隨時機票同酒店都係用假卡比錢

引咩渡
犯泰國法例 比泰國海關拉
疊埋心水入去坐到47歲啦

班撚樣有冇咁醒同咁有吉士就唔知喇

Facebook到見到個tb四月幾仲喺巴西到打過卡

大絕：你唔做就行開，大把人想做

香港有邊行唔玩外判

快D開埋個TB facebook出來

出keyword啦

最撚憎毒品

今時今日 用順豐運毒仲安全過人手帶啦 黑色袋包到實一實 又安全 又唔洗經其他人手 仲可以慳返筆agent

利申ff

政府好多野都判哂出去
然後班判頭用最低工資請人

成本可能十萬
但貨值千萬

咁即係TB都係慣犯

成功一次都已經翻左本

運毒仲玩Facebook !

有線報唔難搵
巴西去泰國機
一問航空公司就知道客人資料
佢地一落機已經準備好晒

同埋海關係有d儀器
1分鐘內試到你接觸過乜野毒品+種類
勸大家唔好掂呢d野
唔好貪小便宜

如果你問條女知唔知入面係乜黎
我覺得係知道
第一次幫人帶貨唔問係乜唔出奇
第二次幫人帶
第三次呢俾著係我 我直程拎入廁所爆開個gip黎睇下入面有乜
正常人都會好奇點解帶住呢樣野就有萬幾兩萬蚊回報 仲包埋機票

識咁諗就唔係MK仔啦

可卡因係巴西應該平到仆街，批野批發價可能十零萬美金，仲有毒販接左批貨後會再稀釋溝野，賣到班消費者手上可能賣到2000萬

Pablo Escobar一年唔知送幾多呢D傻鳩去死

通常幕後嘅boss點會咁易俾你起到
同埋要證據
唔係幾條友指住個人話佢係主腦就得

仲話交數
根本mk仔女on99自己申請

條TB跟本就係同條mk妹一樣係三判，上星期五係巴西運毒都仲係facebook搵工網搵傻西落叠，仲要送到去廣州，呢班仆街應該審都唔洗審即時行刑

改埋男仔名

narcos好好睇

應該係運過好多次，海關Check到呢班友成日飛呢D唔尋常路線

其實只要諗一諗就知運木雕有問題喇
唔貴重咪用dhl咪得囉
貴重既都唔會39唔識7揾你運喇
仲要咁轉折巴西去泰國再去廣州

安全合法

頭幾次真係比d木雕你帶，個喼開晒任你check過ok先出發，幾次之後等你做埋蛇頭以為輕輕鬆鬆個陣就醒d堅野你嘆

一早應該係粉啦 唔係條女生活會咁好

收喺d木雕入面你都check唔到啦

秦國咪算近, 同強國都有計傾下, 可能坐返2,30年出返黎做老姑婆
如果之前係巴西俾人拉真係wfc, 等下世再黎過

打你老母咩

哦

知佢係TB特別心涼

屌，前幾頁有人重話佢係考順乖仔

女來架

孝順就唔會去走粉啦

硬係覺得女的facebook 個男有可疑

估計香港差人發現呢幾條友有可疑叫巴西去查, 但大判已經搭通晒果面天地線, 收買晒警察海關, 仲要通水俾明姐知件事揚左等佢著草, 香港差人唯有改為通報秦國拉鳩呢三條友

之前問過

姓梁個位好有可疑

下世再努力啦

拍完片先死啦好嗎

咪普通新聞一則，成班怨氣咁大屌哂老母咁，比mk恰得多？

運毒阿依家普通，你就係幫人運野既死MK？

睇BBC紀錄片, 好多外國毒犯運一包仔毒都判死刑, 認罪減至50-99年, 入面勁惡劣, 呢三個人真係

一早有，仲有辣椒醬！

即係佢係fb話去巴西再秦國
去完就有兩皮

你好彩...

好彩你冇上當

我之前都差d想inbox佢 但心諗天下咁筍既工邊可能係fb搵到

我運緊就唔會喺度食花生啦傻鳩
人哋運毒又關你事？做哂功課未呀？

咁撚樣招人 真係等錢洗又冇工返既真係會好易中伏

Why?

就快變先人都敢J

唔煲大佢點話俾d細路知唔好貪免費旅行

你都同佢差唔多啦

有類人最易上檔，結

痴撚線用腦唸下都知邊有免費旅行有錢收
唔洗賣屎眼只要拎下貨就得

條女ig?

d傳銷咪一樣年年有人落搭

好撚正 啲留言

應該合法囉
唔係mk 有咩撈先

走私金條去日本咪又係大把人爭住做，一樣係免費旅行仲有錢收

快撚d打靶啦咁撚蠢唔死都冇用
比你做到一單仲唔收手當長工咁番

咁我地屌老母又關你事？
你口德＋100

一check 出入境發現條撚樣不停咁做
一條命唔夠賠捉埋屋企人黎打靶

你個名

最好係日本坐番十年八年 咁鐘意日本

佢打唔打靶香港政府決定唔到，但係運毒得返黎既收益，果d名牌呀，私樓呀果d,唔該香港政府全部同我充公晒佢

宜家肯定驚到瀨屎

俾秦人屌緊中出

tb 仲要有靚女朋友抵啦

秦國死刑好似可以俾錢變坐監 仲可以上網

接到香港警方的通報,
「明姐」搶先一步逃離出境返回香港,

o係菲律賓/印尼應該死撚硬...秦國就唔知啦
斷正真係冇人幫到佢地

其實有識過/同過d mk吹過下水既應該都知一樣野

啪左呢三件其他做緊既只會笑佢地衰左而唔會收手

呢d人既思想我地好難觸摸，殺一係警唔到佰的

Btw 支持公開處刑

我個仔好乖嫁 本性善良 一定係有人教壞佢

前面d自拍照係咪真係中間條女嫁, 唔係好信

咁狼嘅啲人妖

當場捉到，講乜都無用，當係香港呀
呢d傻屌死返十件百件就岩架啦
仲有果d倫敦金呃阿公阿婆錢既仆街幾時死

上面說好的孝順女呢

今次真係正宗知人口面不知心

十個有9個執過d相
你估會好似新聞咁直出咩

煲大佢做乜
做得哩d都係社會垃圾
最好多d mk上當

10000萬運d咁既野
唔用腦諗下有咩問題
定係班人一早知係毒

為左8000蚊運毒仲要比人拉到 on99
8000蚊番3日part time都搵到啦屌你老母正垃圾

個靚女肯定比秦仔玩三穴啦

介紹下

Ptgf ptbf咩 三日pt都有

咁咪變左太熱

可能佢地唔知自己帶緊粉呢

人蠢冇藥醫

如果判咗終身,放咩
照樣比人日日輪

秦仔係唔係非洲個啲大碌蕉

點解巴西果邊又check唔到佢地運毒出境嘅

巴西海關可能收左錢

有無條女個ig

100萬報酬就差唔多 得8k

一黎啦
二黎巴西海關根本wfc
你沒收左仲隨時比人報復
唔好唔記得果度係巴西

佢哋知唔知情㗎， 如果知真係唔抵可憐

有幾靚女, 樓上d巴打溝過女未

唔係第一次去
又點會唔知情
好老實十幾二十歲
屋企又唔係有錢果D
邊到黎周圍去又豪洗
再講比埋錢你去旅行
運幾條木返黎
正常都知有問題喇

佢fb自爆 d fd子眼紅睇唔過眼報串整死佢？

呢個係被拉嗰件 咁樣唔似嘅

你睇真d個時間

個男仔呢？

下 我番半個月pt 仲要full day 先接近$8000 wo

你姐 我番pt 一工4000 3日12k

係泰國坐廿年慘過死刑

希望唔好死刑啦
俾佢地坐返廿幾三十碌都好

咁撚廢就食你老母d奶啦，我1皮8000都未撚出聲

1工8000呀屌你老母

正呀個三條友病死就重抵死

廿年非人生活展開

大毒犯呀
快D判死刑

廢中廢老都情有可原 畢竟讀得書少同貪開小便宜
屌你老母三個19歲咁都中伏 腦裝屎抵啪啦 救返都嘥氣

想害死人

四十個男人唔穿衫逼埋一齊訓覺，仲要成個倉有機會得白衫果個男仔，夜晚訓覺俾班泰仔條賓洲磨下磨下，死鳩緊

味

法官大人

Up乜撚呀 有乳癌呀？

死反而益左佢地唔駛受苦

都有60萬,唔係8000

比泰仔吊屎眼 之後打把

據悉，其中一名涉案少女居沙田區，經常在facebook上張貼周遊列國的自拍照，包括日本東京、泰國曼谷，今年2月留言稱會由巴西前往泰國曼谷，上月1日在網上問人「有無人有興趣去10日旅行」，招收一男兩女5月9日出發往巴西，有約1萬至2萬元酬勞。而涉案的青年據悉亦曾於沙田居住和讀書，自小父母離異，由祖母撫養成人，曾經接受社工輔導。

上埋報了

唔控幫，仲要咁揚

安心上路